今日班狗好唔尋常又唔拉又唔封

係到遊走

拉左幾十個

燈撚到

不嬲用呢招引你唔走，再拉...

梗係夜晚先開始

狗：我地冇國安法 唔夠權力做嘢 要快啲立

灣仔老銅中

遊艇會咪鳩拉左20個喇

未夠鐘天仲光咋 第一日出黎?

慢慢拉,等人少直接收網

引緊最勇武既手足最後先收網
越勇武留得越耐

其次等緊裝修火魔畫面出現
用嚟正義化自己止暴制亂

ss , 話要拉晒sogo 門口啲人

其實應該係無目標比佢地布防拉人

個個be water set完就走

唔拉

今日感覺好似捉衣因咁

5、6點圍捕
8點後喺某個廢墟發現可疑爆炸品